愛狗愛愛到黐線既女友好煩

我以前連狗都未摸過
後來都被佢感染左
真心覺得狗得意
但有時真係覺得煩

日日幾次叫我望下佢隻狗個樣有幾得意
又sd d相俾我
屌 來來去去咪又係咁既閪樣
有乜變化有乜特別姐
應佢又唔知應乜,唔應又唔得

隻狗唔乖
喺街吠人,嚇親人,仲毫無悔意
話人on9咁都驚
話人無端端出現驚動佢隻狗
我喺隔離覺得好醜

成日人化佢隻狗
話佢有心事又點點點
放狗嗰陣明明自已拖隻狗去陪佢睇蝸牛
喺度話:狗狗觀察蝸牛日記,今日有幾多幾多隻咁
好撚神經病囉

之前其中一隻狗死左
喊成個月
又閪口閪面成個月
我就成日電話、見面安慰佢
又要睇佢面色

後尾去火化隻狗
上到去又嫌嗰度地方唔得睇,安排唔妥當
喺人地嗰度大哭大鬧
係咁屌個負責人
我就㚒喺中間做調停
人地網上又無話保證到d乜服務俾你
俾嗰三兩千,唔係要搞埋破地獄呀嘛

我想講
愛狗還愛狗
唔好過曬龍,影響到生活又影響到人

飛咗未

心智唔成熟姐